[I/A] 第七史詩 Epic 7 (89) 冇乜人識嘅合作

Upcoming:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

換人留明

新手LM

學生妹個動畫真係好高汁

I-no都幾用既 唔好免費角啦

就棄留名

睇完隻game d片覺得其他囡囡正過baiken同I-NO

佢兩個係老seafood冇計

冇出

再下星期先出
咁升左隻木飛劍上六星先

好險差啲中左坑

心很累，屌佢5下跳得1下爆擊，重要得2%
on撚9

聽都未聽過

開始好似係4%
跳左3%架

要玩格驚先識，但香港地最出名既拳皇街霸都唔叫多人玩，更何況arc game

電鑽留名

如果無保底都唔知抽唔抽

唔識嘅話真係睇強度就算

廢薯留名

其實應該點都要抽，抽唔到拎少好多點數換野，變左要打多啲場數

少少失望添
之前講到legendary ip

格game黎講算係

係格game 本身唔係legendary

又抽左兩抽神秘加一下光暗
繼續咩都冇

競技場啲裝換咗3件
全部頭兩下都升抗性
已經唔想繼續升由佢擺係到

lm

玩到已經機都唔想掛

已岀

火正太同火拳up

正，有支線，有抽送！

都幾型丫

佢果個召喚機率UP為分開進行係咩意思? 即係火正太 火拳各自一個banner? 如果佢咁撚ON9我真係會想棄早兩個星期個寶馬同火法就溝撚埋依家又分番開

光屬公仔佬

好似真係咁興奮
都好丫 畀啲暗拳升陣

短時間內同樣係兩隻up但唔同做法都唔知乜野standard 黎

兩個pool加撚埋 over 300抽唔中寶馬同木飛抽個卡都好似懲罰緊自己咁

藍色頭髮叫咩名

但唔係應該分開會好過合埋咩
你抽得都係想追佢地是但一隻/ 兩隻
是但一隻既話你可以簡up果邊黎抽
兩隻都想要就抽完一邊再一邊，冇蝕底丫

定你嬲上次寶馬同屎忽合埋搞到不停歪左另一隻

可能係畀人X化咗 先至良心發現
都好丫 起碼大家可以預期合作角色唔會混合POOL 可以安心抽DIZZY

終於有個pool可以skip

其實暗拳升陣冇咩用，自己食唔到，最多都係得另一隻打手食到有用，其他奶或者輔助食唔食到加攻都冇咩分別

分番開唔係好d咩

佢個死人up係拉低其他5星機率
up一隻5星機率
成個5星機率都係冇高過
佢上個pool混埋一齊
因為我其中一隻有中過 所以唔想抽 怕重複

今次兩個都係仔，邊個再抽再邊個就係hehe

好似叫dizzy？

好明顯係嬲鳩佢上次MIX埋個POOL

唔滿意DEL GAME 啦

OK 依家係我老婆了

真心嬲
上次寶馬射咗成100抽都係歪撚哂炮

好彩歪晒都叫有D 5星睇下唔中仲慘

有個問題, 我依家有一張+15雙子, +30塵埃
比你地揀會用D粉末換多5張雙子定係留黎第時換D無既神器

右邊大波咩名?
唔知咩屬
唔想再要火屬

返黎抽下合作角先

Baiken

比我估中曬

火正太up唔忍了

火拳有
正太不了
結論：合作見手

火拳有
正太不了
結論：合作見

係身份象徵，個陣我問暗拳洗唔洗＋15都有巴打咁覆我

總之抽到就要升爆

我掉轉，有兩隻火正太但想要火拳

不了，因為最近非到飛起
由上次木龍女神秘之後到依家前前後後三百幾四百抽都冇再中過五星角
等下次強力三色五星再抽
利申合作會抽少少

出動魔法卡咪搞掂

我仲有石，不過唔課啦
玩到依家咁連月卡都唔打算買

忍手呀 咁多位

今次忍手的話我驚下次限定黎之前已經棄左
唔撚忍 抽爆佢

真係唔忍?

岩岩係tg講：需唔需要j圖？打個飛機，等你進入聖人mode，到時會頭腦清醒

留名

已新增設定 > 遊戲設定中的震動回饋功能，以及戰鬥結束時的震動功能。
第一個功能即係點? 畀人秒嗰陣會震機?

到時希望有人扑暈我成個月啦
我控制唔到我隻手呀

GG都唔識sosad
格game真係好小眾

鷹盾開一日召回 再見了

搵藍b扑暈你

dizzy會唔會出係光暗pool

用咩扑

專用大棒棒

DIU...

好多人退左3星木盾?
我覺得仲係幾好用喎

好用呀 但無位落佢

岩岩好 男戰 女賊 女魔導 女補（？）

其實依家阿伯可唔可以頂佢個位?

好灰
抽左24次光暗 21隻3星

我諗要睇番你本身用鷹盾黎做咩同埋你本身個組合係點
如果唔係要長控某隻小怪我覺得阿伯好用啲

好正常呀巴打你當光暗抽係bouns就得

習慣就好了

果3隻4星仲要中埋D 光瑪雅 光狗 同暗修女
好想要暗兔 暗蘿

終於刷到龍11啦

好過刷龍9好多，起碼最少出70裝，啲角開始有裝用

龍11邊有70裝

有喎

龍11點會無70裝
到底有無玩

50%70裝
49%粉黃豆神秘書籤體力
0.1%85裝

巴打咁歐龍11未出過70裝

發現營運帳號

依家光狗mega wo
暗兔counter 光法
光瑪防隊都好好用

你地岩自

請問下點解暗兔點解counter光法既，求教

發覺冇刷肥英 水刺/木刺呢D
逐隻逐隻打都真係好撚耐下

SOR 暗貓至真

唔怪得，諗唔明

後手一速 高抗暗貓3技救全家

巴打無出過70裝

請問 9-5呢關要幾多戰力先過到 卡左好耐都過唔到

好友幫到你

冇高戰力好友
巴打做我好友得唔得

咩事

亞服定國服呀
亞服可以加我
id:椎名ringoo

亞服， 我啱啱加咗你 名係mEZ 開頭

我d石呀

有需要既加我，藍鳥

想玩pvp，應該升光修里做打手，定升不死佬做打手好？

不死佬先

巴打你好友full咗

好 thx

想升暗女主添

光暗pack又可以買石送3星

暗拳搭光敏真係好撚煩卡左係4700-4800

木飛劍S3可唔可以解人地個免疫

可以

咁既畫風我仲唔抽爆

就噉睇 男角應該係換 大波妹應該係抽 結他妹係送嘅4星 果然識做生意

我全都要

亞服LIHKG公會巴打記得打公會戰落後緊幾百分咋！！！！

抽撚爆！！！

咁係時候要係倉底攞返出黎我又無光頭又無木法

打完
好耐冇上水，原來出GG

我隻I-no呢

不死佬打PVP 要點玩

火龍既盾算唔算強化效果？可唔可以解除？

shit和咗場
sorry各位大佬

我未解除過 以前我用鷹盾打龍10都未見過佢可以噉解除

係喎最近好少見你

屌我柒左 比人清場

你都未執返好d 隊同裝

今次俾10抽火拳算

好彩上黎呼籲左，又lead返人地幾百分，各位巴打繼續呀！

真心唔識今次合作個d 係咩黎同日本動漫角合作咪好囉

我隻明星跑得快過飛劍 之後比人地光法秒左

第2局比木刺秒曬

Guilty Gear係日本ACG界嘅作品嚟
香港唔多出名咁解

明星快過木飛已經缺憾，木飛發揮唔到

仲以為係韓國野因為呢隻game 係韓國game 嘛

發覺戰力呢家野好唔真實

二千幾攻80％爆208速 戰力76k
依家三千八攻50％爆195速 戰力73k

真係唔好淨係睇戰力，隻隻角色唔同，光法真係好食攻擊，明明我依家個砌法好過之前

暫時手頭上最靚既裝比左佢先得咁既水平，用住先唔想再砌住

錢由80萬＞700萬＞50萬砌裝好燒錢

而家求仁得仁啦
大家想要既冷門合作

暗拳個頭幾型

我果隻好撚屎 一波傷害完全唔夠
又冇攻%裝比佢

32抽 終於歐番次 抱住all in 咁去抽

月光禮包終於歐返次啦

10抽乜都冇算

可能四星

暗鈴兒好正

屌你神秘抽出5星神器

唔好4星啦

終於有隻new

四星易抽d 仲好

恭喜

依隻似送 然後其他三隻五星 兩隻分池限 一隻用活動野換

恭喜哂！！！！！！

射哂20抽書籤，得1張5星神器

抽左30張都冇火正太 叫做抽到雙子 小小安慰獎

越王巴 係咪棄左驚已經

十世了

4抽咋喎

第49抽

光槍轉職好似無咩聽人講過咁

show block user -

20抽書籤唔係4抽咩

人地20抽wo...雖然都歐

神器就算啦

水龍女推攻定暴傷好，宜家2300攻，230暴傷，打龍好似唔夠力

both

原來有新banner event

公仔佬個神秘pool一下都唔射俾佢 除非有舊光暗5星pickup

有冇人有玩guilty gear 以前玩第一集已經覺得ky個theme好正

ky

推速

眾卿家 我抽唔抽阿ken好

新GAME POST見到佢好似係

我見隔離隻last 乜鬼好似幾吸引

開翻隻haste黎玩 雪左好耐

當年佢carry我唔少 飛鳥盡 良弓藏

我望到都覺好吸引
仲要冇首抽

Ipad玩e7 手機玩第隻 再玩埋電腦

se但會試下

我都down左黎想試下

即係唔洗首抽直接開局? 係嘅話依家養身期可以試下

號稱冇首抽冇抽蛋系統
有交易所有協力
mh+diablo 類別好似係

禾抽左廿下無料到慘囝

就咁睇好似幾正咁

試下先

冇嘢抽你竟然話正？

有冇事前登錄

唔洗抽係最正

因為唔駛再俾人扑

藍b終於看破紅塵

原來隻last idea 未玩得

好似HK兩點開始

正常會死幾個鍾server到時應該都瞓咗, 都係聽日再check下

down黎睇睇咩環境先

屌我要搵個android 6.0+ 嘅模擬器

等左咁耐既合竟然係呢隻

變咗非洲人好耐

個post愈來愈沉平時實係apps台頭幾個post, 衣家要拉落d先搵到

不要再說了
垃圾驚無人玩

咁依家養生期真係冇咩野好討論，同埋隔離又出新game

唔係好識黎緊既合作game, 所以無咩驚喜, 都係鳩刷活動/龍

有咩新驚推薦，尋晚打hell迷炒車，突然有啲想棄，仆街打成幾個字乜都冇

唸住玩下隻"從零開始的魔王"同last idea
兩隻都係今日開ser
隻魔王條條囡都好大波好似好正咁

好多人講緊se 隻lastidea, 差唔多開ser
E7 開合作之前我hea住玩儲下葉算。

同意

活動打30體關兩野就用完 啲葉留黎下星期用好過

喺第二隻驚開個團叫 第七史詩

咩驚

未棄住

隔離隻idea都會玩下 但都係主玩呢邊

Btw 亞服好友有3個位

新手想加留個id

等緊一隻更大波更淫賤嘅驚

Id: 紫丞

我驚真係有果時唔敢返工/出街玩

其實有更大波更淫賤嘅GAME
不過好唔好玩另一回事

都係，嗰隻乜Destiny child，一啲都唔想玩

各位 準備好過檔未

等包膠

IOS冇日本AC ANDROID得模擬器 都唔知玩唔玩到
用模擬器玩又好似好ON9

落機先玩 bye

第七史詩已經淪為KR
成班老屎忽搵新驚玩

開個日本ac啦
Google: Apple 日本

悶撚到咁，虧佢仲自我覺得個合作好驚天動力

kr之前都keep到好耐
e7先半年就收皮

lastidea 有冇人玩緊
id: 理事長

之前吹到傳說級ip
點知出到嚟都冇乜人識

KR啲體力多到用唔哂
玩都有排玩
e7每日得嗰少少體
玩兩玩又可以熄驚

一開始揀咩職好

我玩呢類game都係揀弓先

e7 2018-2019

跟

11/2018-04/2019

弓有啲悶

玩fruit ninja 咁

係
點黎點去咁行路好怪, 又唔係用mouse

id : 比比利
但岩岩打完第一關教學咁既野砌完女就要扮工

e7就快到盡頭
又話玩廿年
新game好玩？

玩番E7算, 果隻game太on9

E7算真係難得有隻手機驚整得好，可惜哂料

七史咪算好，起碼一個禮拜更新一次
KR依家成撚日三個禮拜更一次

我都係主玩e7 不過呢排要儲石儲葉, hea住等合作

屌，咁快傾緊轉game

見個合作唔知乜黎所以拎左十幾抽抽火正太，結果乜都冇

so so, 個操作好唔舒服

隻新野唔知玩唔玩到一個星期

打算玩10

分鐘

隻game好正可以免費換裝

仲唔會抽卡爆死

出完5星裝仲要睇隨機能力
有得唔爆死?

正 咁可以玩耐d

回家了

你現在正訪問:last idea第二討論區

bu佢阿麼升Lv唔回體

屌，係咪我眼花，越巴？！

係棄左

我十分鐘del左

都係e7好
e7萬歲

反正E7平時喺電腦掛, 隻on9 game啲體啱啱好夠喺廁所玩

仲諗住有啲野玩下涯到合作,點知10分鐘貨仔 果然冇睇錯se

仲有冇好玩嘅game

成隻game個feel都好速食,又唔使用腦

等23號個隻禍XXXXXXXXXXX

營運方話收到你既意見，好快升級返你做純種歐洲人

依兩隻冷門到仆街，但我都Keep住有玩

【I/A】Soul Ark : Brave and Fate 靈魂方舟 자료제공

【I/A】엘크로니클 ElChronicle

@傻啦點會，大波妹game

E7 最好, 係營運差啲

禍つヴァールハイト

諗住抽火正火，點知射左個木大叔比我，我要正太啊

講起意見，今日我去banner 寫意見拎體力，我寫好曬就唔俾我send
之後打thank you一撳就send出左

其實e7 會唔會出實時pvp

巴打之前個驚名係咪叫獅子神？定係我認錯人

20年後出真人PVP

棄驚潮來了

寄刀片

yes!睇D圖好似好得

實時pvp 我興趣唔大, 始終啲裝太難刷, 換裝又煩
合作打raid 我有興趣啲

多謝

宣傳下gg

囡囡先有宣傳效果

以後要改口叫火傲嬌

抽就會抽既但係應該唔追sss 啦

我都唔會追, 以前有玩開可能都會追多隻, 但始終事隔太耐...

我連聽都未聽過（見識少）更加唔會追

想棄坑 依家已經冇乜動力

收國際服acca least有雙限

認錯
我小上水個陣

話說木大叔係咪都好勁隻野，有佢咁我唔練鷹盾

我都係
但用左咁多錢

其實係大叔都幾好用

hea住玩算啦~ 反正都係喺電腦掛

電腦廢要長開電話

佢出日文版可能會有返動力既 今次個活動真係有D hea
有種莫名奇妙既感覺

而家重新上路又有番動力玩
都係新手期最幸福

我諗主要都係抽角色問題
我淨係想開圖鑑

我依家係禁一千體掛機 冇葉就放置Play 咁就成個月了
刷極買極都冇對靴同飾品係值得升既可以點
開始比人PVP超車超到唔想玩

砌隊後手隊

而家用d角係上個ac冇用過 除左水奶
叫做另一番體驗

個account 有血有汗又課過，係我就唔棄

砌隊大坦隊磨到對面仆街

2光暗5星收唔收

所以我冇得話棄就棄
同埋未有正game玩

係農到好悶 又見唔到成果

你會電死先...

唔駛好坦 捱得過第一回合就贏

Tg傾

一齊賣

唔好意思 我無雙限
我當幫你推

1蚊收你

我個ac唔個值唔值錢呢

跟，想知光暗5星x2 同雙限咩價位

淘寶見高進度光法都4千幾
不過有價無市

唔值 我1蚊收

同公會

我之前都撞過

同公會都打 冇陰公呀

30體一場支線 好護肝 順便玩新驚等更

細力啲

入左場先見到

快d下星期爽抽

落機了 隻last idea 玩完個教學已經想del

睇個樣又係玩一年就執果堆驚

唔好叫last idea喇叫no idea啦

復仇啦望

見到暗拳就唔想打

火正太個劇情最後嗰句有冇人可以cap番出嚟，撳得快得滯睇唔到佢話「有家人」定「沒有家人」

有家人

岩岩收工，追完post，估唔到一日都唔夠咁多位巴打就經歷左棄game搵新歡再10分鐘後返黎e7屋企

出去玩都要識返屋企嘅

光頭係咪真係應該升返隻

E7屌還屌 係幾好玩既

呢個係試煉，唔好放棄大家

有暗席可你揀

講咁耐1個賣家msg都冇

冇價冇市

新光公仔佬好似仲勁過光火法

我覺得係，我都想抽返隻

衰在放唔到防隊 AI會打醒啲人

我都唔捨得放ac
你係依度問
依度d巴打大多數都玩開
都比較難會棄

唔無綁左email 7抽光暗已經賣左

我買

嘩屌 原來新木大叔咁撚型招大技

係呀好好丁，型到

有冇人同我一樣入唔到商店

撳多幾次

試過撳左好多次

重登呢

龍女單限進度帳冇價冇市

要對準D 禁多幾下
我成日都係咁

仆街抽左60抽都抽唔到火正太 好想要

唔好呀！唔好中計呀！

聽日先係假期，今晚班現充已經出街

個個都轉曬驚啦

申請唔到日本蘋果確認信都收埋都唔畀我開

其實隻驚好似係越黎越多人玩
係呢到死哂咁姐

呢度未開合作都係靜ga la, 呢3個星期都係養生, 儲下資源等開event好過.
feel到個合作會連埋大更新

因為我見除香港呢邊 台灣外國好似都真係好HIT下
可能賣得廣告多

我join嗰個外國fb group日日都多人出po
香港始終都係興速食game

放心 個邊應該好快完
se game睇死佢好快收皮

尋晚玩咗十幾分鐘冇體close app之後已經冇動力再開黎玩

人既問題姐
只不過大部分香港大部分都一爆完機就算

呢幾個禮拜又無新野好正常
我打完基本任同用哂體就關app等出新野

其實佢幾時再開主線故事想睇幾時打大魔王

最後係重開機就入得返商品

我講緊隔離隻game
E7我冇體都唔會close app

格硬搵野做

咁又唔係, 只係放喺第2個mon放置play

刷夠啲覺醒石就掛龍11 訓教

竟然有人仲未瞓

5點鐘就天光嚕

睇波

等睇比人456

無人

無啦，無曬喇，要搵人，去新驚個post啦

免費抽

好悶

比目標自己 pvp名人堂

早晨

我守唔到ja 唔係我都想打

棄game既搵我
依加想要性女,木扇 or more, 進度冇所謂

求其是但光弓 火鎗 暗兔 光法守得唔得

好

封面留名

4chan dataminer發現dizzy語音檔
而且韓文定英文file都係日文聲
但係dizzy會係第二隻限 即係兩個禮拜後先出
source

又要等幾耐

咁可能日服一齊開wor, 想快啲轉日文配音

唔知請到咩聲優終於想開聲玩

光暗一抽 又暗槍屌啊
起碼都New 啊大佬

太奢侈

維護冇人講

等到頸都長都未到dizzy

第一日開聲玩過之後唔敢再開

點解
我好鍾意開聲玩(韓文聲)

抽隻baiken玩住等dizzy.
啲人猜i-no 係神器

英文韓文都唔鍾意?

我個人好唔鍾意聽韓文所以聲英文, 點知隻木奶一開聲俾佢嚇死

平時打機聽開英文配音冇咩所謂, 但係呢隻啲配音真係聽得唔舒服
韓文

英文聽慣咗又覺得無乜嘢

不過韓文

明星：Shiny~~~

韓文真係唔好聽喎ching

Listen. To my song

抽到查爾斯，係咪可以召回鷹盾？
（利申：有木飛劍）

個個轉game

我都轉先

你tg係咩

e7 唔食葉唔爆石真係冇野做 唯有玩其他game等合作

支線刷完？
隔離刷咗6,7次都係3星
咁難刷架

我依家全自然回體刷, 乜9都唔用儲住等合作
隔離我刷都冇刷直接開, 反正唔會長玩, 仲要係se

又中光頭

你啱

感受下我個痛苦啦

下星期一齊中限

光暗包?

一齊121啦

光頭幾好呀，可以COUNTER 先手隊

訓左12個鐘好撚爽

依家pvp都係優先打哂npc先再打人, 啲石拎得就拎

不嬲都係

啲人猜隻i-no係神器

我就估係送嘅4星角 你睇劇情都係話召喚咗佢出來幫拖

我都希望係, 神器真係好冇引

合作如果有埋呢隻就好睇

冇波

同王子一樣 男人黎

幾時先整個木扇up

未打嘅疾風團友，攻第三座要塞似乎易攞分啲

3-4個商人會唔會賣首飾charm

第一次中暗五星 ,
依隻勁唔勁？

賣左佢換銀光仲好

已有兩隻

當5星素材食都OK既

又光正太 12連3星
繼續去到15連都係3星就棄算

我都13連光暗3星
我有個FD玩 3抽光暗3星就話棄GAME

我唔信光暗4星有27.5%
垃圾game

真係咁廢？

係

比上不足囉
我就靠佢過78 79深淵嘅

我過到81 是咪可以唔升？

噏錯
88-89先啱

咁我都係升下啦

想問下木飛劍,用命中+爆擊定攻爆定速爆好?我見評分網進介定中爆擊

速命 工具人最緊要快同埋命中 同埋佢好脆皮 就算你想當佢半打手 都要畀啲血佢

唔勁，賣撚左佢

認真 改勁左好似幾勁
雖然pvp仲好少見到佢

想問下木刺係咪速爆最好PVP係咪都出到場

屌你更新未

都要抽到先得架

守隊放佢即係叫攻隊用AOE啫 我又冇反擊英 點放得入佢?
攻隊我睇片見過 水龍女暗法木飛劍明星 打坦隊 飛劍明星200速起手 龍女秒一隻 暗法秒木飛劍3技嗰隻 跟住隨便打

長期隱身，勁想要

有光法 修理 暗蘿呢D先手拉大隊
應該大部分角都可以PVP?

依個機會⋯⋯

宜家見得比較多既木刺組合
聖女/暗羅/修里+ 木臭雞 + 3星小火刺 + 木刺

各位疾風亂舞：
你們知道嗎，放假除左要扑野，都不要忘記打團戰。
認同請分享

唔小心入左game無左廿抽

無左30抽

全部都係定力問題第一日射左廿抽乜都無就決定忍手

然後frd list 見到有個＋15暗拳最近3S左

重有人玩?

無啦
快d執咗佢啦

你又真係捕住架喎

我都就黎棄
有光暗4,5星比我未

你唔係有咩

無新先係重點

隔離隻LAST IDEA好似幾好玩
可惜係日文

隻驚仲有好多大課長

已經連續十幾下無新
玩到灰

SAME SAME
好明白

如果繼續係咁
真係好難唔棄

最慘人人都中
不過你慘D, 抽唔中仲要被標籤係歐皇

再嘈就比隻暗坦你中

D 人咁樣標佢我覺得係因為三色五星，而唔係光暗

(雖然佢光暗都唔差)

藍B已經無咁歐

洗底成功

嘩!嘜咁樣架

藍B WELL PLAY，已經有會員有幻覺覺得冇咁歐了

非洲人藍B好慘慘豬

刷完支線 冇得慳時間去玩隔離驚

依加真係非洲人了

到底中光暗5星係咩感覺

我都唔知

玩緊幾正
反正e7養生中

佢最近去左非洲旅行，遲下會返去歐洲

應該翻唔到去歐洲

合作活動你大師兄歸位啦準備

唔知跳唔跳入去好
我龍絆 第七 傳說 CR 夢幻模擬戰 AFK

Last idea 果邊要課最多都係1000左右每月
淨課體力每月400左右
班痴線佬當無限體咁玩
無課就玩半個鐘就要等佢慢慢回

玩左陣電話好似頂唔緊

依加玩緊公主連結 同e7 等埋月底隻禍乜乜乜乜乜乜 睇下咩環境

本身我都玩緊呢2隻
但3月尾開始忙左
公主 D日常任多到嘔 又清唔切體 棄左

我輕鬆玩公主咩都唔清 就咁入去打下裝抽下野入去探下啲女女

仆街，LIHKG 公會比人打到仆街，應該會第一次全滅

未出手就死晒

比人屌打

我今次都冇得三勝，係有D 難度既
不過OVERALL 我地團既實力真係唔夠人打

不過去次對零課都未輸到咁慘

放ac
有意tg我

挽留

受左咩刺激

最多以後唔批鬥你

有2光暗1限

俾se 引咗過去？

唔係 見到人中光法受唔住刺激

光法又真係幾屈

已經見咁多人中咗
都冇咩感覺

算啦光暗抽同神秘抽都係垃圾當bonus算，我依家連光暗pack 都唔買，買黎中3星仲嬲

只要一日仲玩呢隻GAME，其實一直都會發生呢個情況架喎

但依排真係太黑
先搞到想棄

想知大家玩呢隻game掉左幾錢落去

光暗pack我都無課了

睇下有無人收
無就hea玩下

講真, feel到自己黑就真係儲住唔好抽啦
我2月頭黑到差唔多3月尾, 唔係講緊抽卡, 係成個人黑到停喺到都俾車撞, 生活上工作上所有野都唔順, 然後課哂又全3星,搞到有小小反社會feel
冷靜落黎之後變咗f2p佛系玩家, 然後中乜我唔講啦

我都黑咗2個月
光暗十幾下全3星
我感覺到之後都係keep住黑

依隻係咪pvp先用

萬用角，PVE PVP 全部都岩用，值得投放資源既三星

有冇巴打有升木阿伯，想問下有冇STAT 同埋配裝SHARE 下

Stay positive
一齊做佛系

我岩岩光暗先仆撚左街
中撚左隻暗槍又要慢慢儲過

聽日睇下課唔課多3pack大啦
課埋就佛系

希望在下抽
次次都咁諗
但次次岀3星

我次次都係抱住快撚啲抽完嘅心態去抽，諗都冇諗過下抽會中

睇黎要轉換心態

頭都痛撚埋 睇住隻暗槍碌撚左出黎
三星唔緊要呀 出隻光弓比我都好呀

一齊做佛系玩家
我都唔想見到一個個咁走

玩左兩個月，課撚左7000幾落去，我都開始佛啦

屌出街食飯諗住開e7 點知未update

要升邊隻黎打龍10 同刷龍11？
火奶6星

水桶龍女泰溫火奶

火奶其實係咪要用速套?

速血，一般堆hp上12k以上，150速左右
打龍有水奶好d

仲未訓

有水奶就唔會升火奶上六星啦

小水刺升得過 反正你都5星左唔差在

有卡琳係咪升卡琳好啲?
卡琳 水龍 泰溫 綺世 水桶 小水刺 洛曼 蘿季
呢啲都有
其實升王子黎頂火奶係咪會好啲

卡琳冇用開唔清楚
不過小水刺俾套靚D既裝佢可以一隻打晒條龍
我而家係 水奶 水桶 小水刺 3帶1咁刷
可能俾D裝卡琳都得
有坦既話咩奶都一樣 睇補得夠唔夠血同係咪水屬

我無火奶，但我試過6星明星雞同5星王子比較
5星王子穩好多，明星雞郁一次拉龍10%條，水桶上唔到破防好易打唔爆盾

利申：岩岩可以稍為穩AUTO龍11既廢裝新手

紅焰亞敏 pvp應該用血速定防速好？

以前歐慣

我會血速

謝！

今場會戰打得好差, 計錯哂

你揀啲對手我掂都唔想掂

唉, 最7係第一場衰貪心搞到死咗2隻, 早知棄咗佢

最後贏到團戰，多謝大家carry

竟然最後贏到
我地團愈黎愈勁 仲好多夜鬼

升左水奶坦龍11
發現用水奶做坦1400防15000血都頂唔住
隻龍係咁打水奶減行動條 血都回唔到

係成班假期夜晚先放到監

係咪唔夠速? 幾多速?

我頂曬血 防 得113速

咁唔得啦 要150速UP先補得切
防可以唔駛咁高都得

去旅行完全冇時間玩

第一場都死左一隻主力一隻拉條

葡萄

我死咗隻主力加隻奶 之後每場死隻
打得最差係今次

啱啦, 養下肝番黎打event

升返隻鷹盾未

隻水奶萬五血千四防 好似唔多夠頂龍11
極唔穩10場過得六場

幾速?

卡緊86，有冇TIPS 唔知點解過黎過去都係過唔到

我印象中我係keep住隻茹低血, 電鑽控場

繼續努力試緊

80~89 差唔多關關都卡兩三日, 依家卡咗喺90差唔多成個月

卡卡下就會放低一排，見最近養生先玩返深淵

我依家養生期清完體就玩住隔離隻game先, 放棄90

已經停咗係82好多日無打過

我帶雙奶入去 明星雞同水奶
水奶冇比速裝帶歌姬助陣
明星雞220速 唔記得帶咩
龍女同水大波

暗斧係用咩裝？

佢神奇在咩裝都啱 視乎你拎來打咩 如果諗住2技一刀秒蟲11啲怪仔就電鋸爆擊爆傷 一般情況下就畀返50命中佢 佢流血同破防好煞食

國服賣號

基本上接近所有角都有開左陣營，有幾隻係3s

3屬全3/4星齊，全部有留最少1隻3s
3屬5星接近全齊
下面係無既角

有意tg:
有咩想知隨便問

刷巴咁快棄

無啦......無人玩，自己單機無意思

休養等緊合作 星期三四應該旺返(小小)

補充：下面仲有好多4星無cap，因為真係太多
果d比較常用既火修之類，夠曬3s有突

刷巴都棄

我唔係人

出面有咩game唔係單機為主
多人合作果啲好似反而仲易棄(因為要追進度)

放假不嬲都無人講野嫁啦

咁多人棄驚
挽留呀

不過我都試玩緊隔離隻LAST IDEA
呢邊清完體繼續養生

個個都係咁講
然後會發生咩事呢！？

頭家散了

新game 七日鮮啫，同埋本身d人都係等緊合作出先上水ga啦

依兩日照我平常既開驚時間，已經經我手買左3之公會buff
平時.....一個星期都無一次經我手買

你仲好講，你成日潛左水，更加係代表黎添啦
同時玩十九幾隻驚

連登老鬼逃亡潮

玩左陣 其實麻麻
唔會玩得長應該
都係E7最正 扮工玩又得

果隻game玩完唔知做緊乜
依家呢到少人上正常丫 老西都留資源等合作

邊有潛
次次公會戰都打足
公會貢日日捐得就捐
日任活動又做齊

合作活動抽野咪又係出返黎

玩過KR真係覺得E7已經好好，起碼一星期更一次

你話如果2個限英之後即刻來個聖女復刻 謍運會唔會發達

可能活動英會>>>>>>>聖女多多聲

E7本來就係單機驚

真

希望遲D可以好似PAD咁兩個人合作
一人出一隊打同一隻BOSS

咁要官方睇下有無利可圖

出公會王又可以拖一排

你禁去睇公會戰右邊其實佢有預到呢樣野我估

好似KR咁

無開驚大半日

之前開發筆記好似提過會出實時合作打BOSS,
但冇講幾時

廿年

立字為據 19年後睇下隻驚仲喺唔喺度

連登都可能冇左了

恭喜b哥，賀喜b哥
你值得擁有

公審b哥

圖

快d學魔靈召喚 實時PVP

唔放啦

咁快返返歐洲?

中左咩呀

佢非左兩個月，唔快啦

光法姐

係咪要上嚟話棄驚先抽到

琴晚我仲話你無咁歐
原來係假

絕地課多3pack神秘包4

有無國服公會招人，而家個路人公會太頹

下次到你架啦

全非洲得返我一個
可以一個人住曬

仲有我陪你

齊齊光法

下次公仔佬係你地架啦

60lv咗未？

認真 隻公仔佬好樣衰 唔想要
我想中曬合作咁多個角就夠

係咪Phoenix0u0巴？

我地可以3P

咁你會中到

會長想見你

你沖完涼先敲佢門

我都未中,最近兩次都中神器,無反應,麻木曬

中極都係神器 好悶

之前好想要神器
但宜家想要果d都中曬/換左

60左

屌 90層打到10分1 比佢秒撚左

都係我心水清

不要說了

留id或者自申lihkg

binc

幾經辛苦打完10-10，有六個 金光傳承石，諗咗陣拎4-5星劵好定光暗劵，最後揀咗光暗劵，點知一抽，3星...........

Nickname: Scott798

句嘢咁長以為你中咗光暗5星

玩咗好多日先打到10-10架....

其實好多人第1抽都係3星

原來爆咗 我問下團長先 你等等先

又bin

光暗真係好難中

2月到而家啲神秘pack課齊
會戰打齊都唔中
想棄驚了

啱啱1抽光暗中汀果
可以點玩

加咗 努力打下公會戰同捐野

岩岩退團要24個鍾後先join得

要召喚刷巴
好似都係玩大大力aoe

無問題 得你就入

刷巴係咪走咗了

我第一次想恭喜藍b

無走到 挽留咗

多謝你
依加做佛系玩家了

棄驚抽卡流

係玩大大力aoe，睇你想點用
Pvp既話可以玩一波流，不過要搭多隻aoe（例如光法）
或者針對反擊隊都好好用（例如暗拳）

不過好老實，佢只可以算係玩具
同樣既裝同人蔘俾其他角都有差唔多實力
無愛可以唔洗理佢

好在佢下隻光公仔佬，可以忍手儲神秘抽
再出囡囡嘅話怕到我課完唔中棄驚

公仔佬唔追啦
下個月可以唔洗課神秘包

咁都係擺住先

你地真係唔知公仔佬既好，佢直頭係五星版既光頭

光頭係人地用唔係攻擊既技能就拉自己
佢係只要人地一郁就拉自己變相一野爬人地頭跟住可以AOE 訓覺人地

Bin

咁都要抽到先知架，抽唔到吹到幾勁幾勁都無

在下只抽囡囡

但係都有限 假設對面木狗1速 同時將你隻光公仔同佢隻2速拉到100 都係佢隻2速行先

仲差1萬石先夠242, 點儲

光法都通街抽到
係得你冇
利申冇

十大包月召買完未

係真 幾勁都好 仔就原罪
利申升左條仔

唔好咁啦我想轉行做f2p

樂觀諗 星期四你廿抽中獨臂刀 你就肯定夠抽dizzy

我得隻木刺係6升

我暗拳

限定女女 唔係唔課姐

作為樂觀嘅非洲人諗下就好, 現實好殘酷

想像緊一抽中

呢排手緊, 儘量唔想課

話說我又dl番last idea
有冇e7同伴

個邊有幾個

電腦掛e7, 電話9玩last idea

why not both 利申心郁想課嗰邊月卡

嗰邊推po速度太快,好少過去

e7一開始都係咁

我都有啲想課個月卡, 不過都係睇定啲先

果面問完野 一野洗到唔知去左邊
之後就冇人理
小薯單機慢慢玩算

風光不再

係個邊見到好多熟悉既面孔

2-5隻狗唔夠打

都係壞咗嘅人

2月14日(破產)

4月21日(242)

利申：中途忍到爛手，一抽都無抽過

e7好差咩，做咩少咗咁多人

我見你都有留言過

依排少活動
個個都刷到悶

喊咩啫你

你玩咩職? 我玩弓尋日卡咗喺隻斧頭佬成日

我係個肥仔, 落咗車啦

身在福中呀

喊都唔畀

星期四等大家回家

火法

好多金石

啱啱先過咗80拎
儲夠10幾連又可以射落海

睇到一堆石就好想抽哂佢

儲係度吸下你班歐洲人運先

嗰邊個POST真係飛咁快

我見啲人火法好高dps
btw我依加一唔夠打就開房掛機刷裝順便升lv

其實合作pool無話一定係121 wor

mola mola

老子甚麼鬼也怕

沒有保底我最怕

如果係噉 獨臂刀技唔勁就SKIP ALL IN DIZZY

佛心營運10抽就有保底

All in Dizzy

之前好似話2隻limited, 1隻free

有丁多數勁到仆街

Dizzy 係邊隻?

等到有冰法就學埋冰

中間嗰隻

冰火

恭喜藍b

下個pool 公仔佬雖然好樣衰，但鈴兒好正

隻龍女又勁左

Ho 正常架昨清

所以買簽到好d 佢地本身有30幾粒金石

打完10-10有6-7抽

正常賽果黎
你抽多幾次就會習慣

呢條女

手痕嘥咗幾百萬亂咁升裝換裝
搞到而家龍女啲傷低到想喊
入競技場試隊 3技打木扇同火槍竟然連1萬都無

頂...追一追post又見到藍b中光法...

咁慘, 你隻龍女我用開唔錯ga wor

你比佢啦

整得幾正 希望遲下再合作出埋Elphelt同Jack-O'

想要Elphelt

星期四未

深淵裝升得麻麻一直都係得131速
終於忍唔住塞咗對速鞋俾佢
咁就無咗55%暴傷 20%暴擊率 同1000血...

@藍b
你睇下連登幾有愛，知你黑左一排先中就個個都恭喜你

屌佢更新未

iktf
洗哂啲錢去升裝結果仲衰果上一set

E7 post不嬲有愛我地專打海狗only

多謝大家

請教下，邊隻AOE角打PVP最好？
有：木維德瑞、賽兹、暗女主、魯特比、克萊莉沙
唔知應該將啲人蔘投資落邊個度好

木刺
利申 無

藍B都有嘢係冇嘅

大把野無

諗住有人陪我一齊非
原來假架所有野都

有我陪你

就黎抽到唔夠121

依家非洲人數急劇下跌

仲有我

計埋我

已經喺非洲落地生根
走唔到了

聽人講會跌

有光法成個世界唔同左左

望到你個組合真係唔知點打
又無暗兔水刺木刺
硬爆唔到

D裝唔夠人勁
搶唔倒1速唯有玩後手

啱先拎左挑戰粒金光 抽多抽光暗
呢加連續14抽光暗3星

加油

防守就唔用呢個陣啦

比我有d光暗守陣就好

水奶帶波濤用唔到 咁帶咩好

戰姬助陣

你有暗熊又光敏已經夠守爆

歌姬轉職做戰姬會唔會勁d

深淵82有冇咩攻略
啲角要勁到咩程度先過到

要控隻貧血蜘蛛等佢唔好成日補血?

得呢3條 幫手揀下

神裝

...............

.........

....

屌佢老味

16速好正呀

歐洲人

16速都唔滿意?

等比人扑啦你

屌

第50抽

屌... 呢4個屬點跳都玩撚曬架啦

我會揀爆擊%果條

攻略就係要有木臭雞
升完就FREE WIN

爆傷定爆率
用爆傷個條爆率得50 好似唔夠用咁

爆率啦 爆傷果條應該比水龍女用
因為水龍女2技 加攻%同爆率%

THX

升到16速都要屌
究竟要點先滿意

有水奶, 有輸出, 篩選中木奶,要唔要好??
仲有22次

唔要，木奶已經無乜用
搏中水刺或者木刺先開

死啦，飛左水刺先中木奶

你果隻輸出係咩黎
22次大把機會啦

水龍女 火弓 舊火法

邊個人渣今時今日重老點你去搏木奶
木奶無出場價值好耐

最理想既係水奶+木刺or水刺開局(唔計買帳)

咁你300抽最好揀隻木刺/水刺
單體輸出你已經有2隻 舊火法又有 水奶又有

岩岩開始刷龍9
應該刷武頭甲鞋邊樣先好d?

第24抽 搏到木刺啦

你意思係用材料合?
如果材料合 永遠都鞋優先

靚既開局
留石等星期4 出合作活動
宜家可以主力沖10-10 再努力刷活動換野

希望合作出隻限定水打手
唔係就要升隻三星水刺了

又冇咁差

唔該,巴打咁我肝主線先

好
thx

會盡快抽到

我都卡左83好耐
希望抽完合作角會過到
d組合砌極都唔太夾

點解呢個驚我買38蚊月卡都肉赤 隔離驚可以諗都唔諗300蚊買兩張體力月卡 我做緊咩嘢

想問下d 3星角可以點搞?
冇曬位了. 自己食自己?

依隻驚巴打冇課開？

呢隻驚其實唔追角色的話買哂兩個月卡包已經夠，至少我就係咁樣一路走過黎

食同名升陣

當38蚊買10抽

課過788 唔中光法, 之後剩係買咗兩個月卡

82我都卡左好耐 後尾係雙補雙打手
木扇打王水龍女打小怪
啲火後期用黎rush王用

食到sss 有成就送書籤

新驚新屎坑三日香

last idea?

se果隻打齊5星裝就del得

真心悶悶地隻驚 係個玩法幾有趣
但對比起龍絆同白貓 應該更加快棄

我玩左5分鐘del左

搞咁多組合 去玩返poe算啦

Btw又15左幾件裝都冇咩驚喜

19速真係車尾燈都見唔到

Poe

咁快
我假假地都比左2次機會佢
玩左2隻職 1個鍾先del左

出街見到有人玩e7
唔知係咪呢到嘅巴打

上前相認啦

我見到佢隻畫質 同個玩法 真係不了

你個件真係好少有，算其中一樣爆機裝都不為過

整左幾件甲 9 9 11 11 14

反而武未有一把過10

屌唔撚記得打迷

11我都有，但14就好似未有一件有真係好難

其他裝都冇乜幾件好睇

呢兩件，係要評分既話都起碼有7-9分啦

玩果隻LAST IDEA我寧願玩返龍絆

利申:龍絆十幾隻5星角, 廿幾條龍(連埋突)
閒置左2,3個月, 有冇人想換

玩到冇晒體，好想買體

可以再好

好奇一問，大家玩左幾耐同課左幾多

自報，玩左兩個月，課左7000

開服到依家，無課

開服到依加 0課

玩左4個月 只買月卡月同新手包
應該用左500-600

亞服 Lv.15 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍緊要

Whatsapp群在此：

都係香港人 歡迎入嚟吹水亦可

國服零課？

幾時先到星期四，好似等到無咩動力
深淵又過唔到，裝又刷唔到，而家淨係打催化打到悶

原來個個巴打都無課，係我咁on9課咁多

今日無課=零課

大家用咩模擬器? 唔駛靚 只求唔LAG

唉，真係唔課了，課左幾個月生活費

無計課左幾多
但應該唔夠上個星期後追hottoys多

獻上J圖求教

咁都好少姐

何事巴回歸 準備解鎖魔法小卡

得翻8千石

無課+1
多謝課長俾我地有驚玩

痴線 三大課長 藍b 何事巴 刷巴 同時出現

應該係筱巴 何事巴 同歐王藍b同是出現

唔好搵我同佢地比我微課玩家

係你地3個大課長嫁喇，咪扮

你先係重課玩家

我真係無課，藍b巴係咪認錯人
廢薯都係出番去先

咪扮

就快要翻香港繼續賺錢課金

課金四大天王，唔洗爭，打和，super

痴線 我今個月好保守 無課過

月卡玩家留名

因為未出活動

唔課啦 依加一日得幾百蚊用

無火打手係咪值得升

一望佢啲技再望下你地隻光法就唔想升

F2p 新手留名

好想升木狗,水蘿,粉紅頭+暗女主打pvp
升到呢家一半先發覺完全唔夠速鞋同人參用

屌佢肯出人參包未,我要人參呀

轉完木狗冇裝比佢用

7 個鐘冇人出聲

垃圾驚

訓教啫

有無人可以解答下
火法有無咩場合要用

冇咩特別場合需要用佢, 以前都係用佢帶狗糧多.

用法同其他AOE冇乜分別呀，效果命中可以要高少少

thx 咁我繼續用木刺放棄佢算了
專心升龍隊

其實佢好似打討伐都有用既，不過又算唔上最住選擇
有得揀既未必會揀佢

aoe pvp隊完全係另一個體驗
平時比人秒得多,呢家到自己秒返人真係好爽
多謝e7送既88攻擊裝

早

aoe隊都係鬥速，唔夠人搶

好廢....
點搞好

跳完抗都唔知繼唔繼續升好

歐洲人就88攻擊裝
非洲人就88抗性裝...

我都係抗性裝,不過抗性裝完都係勁過本身果d

呢家主力谷爆木狗速,跟住加多隻18x~19x左右裝既水蘿
之後2隻輸出手就唔驚唔夠速

+9全抗, 已碎
唔會再換pvp裝

我覺得佢可以做輔補，我會帶靈藥好過

跟住光頭見到你表示開心

抗性先正

控技冇下控到先絕望

光頭都唔係咁易抽到

利申抽唔到

到今時今日我都抽唔到光槍同光爪

我都無光頭

屌神秘抽

來回天堂地獄

好慘

第一波應該係依兩隻

btw心好累想棄

隻梅喧正左好多 e7畫風

搵唔到有咩game好玩 先玩住e7

晨早估到 精蟲上腦嗰班一定會狗衝dizzy 所以唔賣呢條女先就遲啲冇人抽
等睇技

感謝主

搞錯呀兩隻男人先

右邊大波妹wor

距離242仲差8990石

屌撳錯reply

咁樣好狗
如果佢出依兩隻先
又唔講dizzy個強度/係咪121必得
都唔知應唔應該留石

唔好以為胸肌大就唔係男人先得架

唔狗唔係STOVE

唔會又係火屬掛 成堆火屬已經

2隻火屬

男主應該free

唔知有無得變身

好漫長星期4..想扑暈自己星期4先醒

希望好似明星雞咁, 如果免費又好似太op

下周神秘有不死佬 噉我決定留抽留到木扇/電鑽重出

點解你地次次都講到實中咁

反正咁容易跌錯 噉就梗係等到跌錯都係好事先抽

月頭我都打定堆光符石
同留咗幾隻火法無升到諗住用嚟升光法

...

我嗰陣同你差唔多, 打定哂啲狗糧, 光符, 最後唔中餵哂俾其他英.
btw 祝你呢兩日中

想抽女女

明星係點玩法？121？

我意思係個變身技好似明星咁。外國啲人猜男主係免費。

這就是e7

新手光法用速命中 完全唔夠人快
果然裝備先係最重要

隻隻都230速

3件pvp 裝, 3件都中晒抗性, 諗緊仲換唔換

基速咁低, 唔夠人快都正常, 正路係用拉條角

真係要230速咁高？

4500分左右，呢個速差唔多基本

啲錢長期唔夠用 換裝扣咁多錢係咪on9

又係我出場時間

3200分廢薯
走先

你離開左呢個分區好耐啦，我仲卡緊

首抽係咪得一下

1-4 唔記得1定3
1-10就300抽

谷到盡都係得189速 pvp成日唔夠暗蘿快

用木狗拉條啦

咁低攻夠做架啦？？，我仲谷佢攻當佢打手咁用

我既經驗係做打手都可以 但好高配打個傷都唔係好吸引 最好係多d hit數 疊個燒傷

唔夠呀 唯有靠係咁燒

親生仔你地會揀 3167攻191速 定 2653攻231速

利申3000分小薯

231

真係要，打到4500無230速真係比人禁住黎屌

試下升爆鞭女/木狗速，整容雞加攻 加 兩隻aoe/一破防一aoe

我依家最快個隻得207速暗蘿，可能真係要升木狗黎打PVP

依家既情況係，極少有我可以先手，多數都係人地加攻AOE>暗拳殘血反擊回返起+殺一隻>第二波AOE>同上，唯有咁樣先贏到

但如果暗拳中左破防就真係咩都唔洗玩了

新手 打咩升LV? (唔係刷肥)
暫時推到第6章

玩坦啦

未有240以上速裝既真係要考慮下玩坦陣先 有冇光敏暗熊果d

超光速坦陣

為左升依隻上6星 食依兩隻5星值唔值得？

傻架食5星

留啦原5星

研究下，無乜坦角

有冇人可以打龍放盾之前殺左佢

你⋯你⋯放開隻水鐮

唔夠肥食呀 升左1埋3星max 狼 但無肥俾我升上4星，
好頂癮

等下啦

你老婆慘到要比人做肥料

好啦

啲紅葉任撳架喎

水鐮改勁左？
之前見巴哈d人話無咩用。。。
我升到上5星 4覺就放左係到

我留左黎買雞仔，
仲有3幾 係咪應該買曬白狼？

佢係冇乜用，但係大波長腿西面眼鏡娘你都唔要？

件衫太多布

即係全驚少數有貞操嘅女人

我老婆

個個都係你老婆

係 我好多老婆老公

好彩無食
用紅葉夠換

明智

有180塵，換雙子用黎突好定換埃布利斯寶劍好？

諗諗下都唔知儲住d 紅葉做咩，
一鳩野清曬佢，進度快左好多？
同問 依個角應該用咩裝？
依家d 裝唔係好齊
目前用緊吸血 爆率，
速度有16x左右